---
id: tx-3064
izenburua: Zure Hitzak Ekarri
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/dpJufMNtM90
---

Musika eta letra: Ander Garitagoitia

EUSKARAREKIN BAT EGIN
DAUKAZUN HOBE(re)NA JARRIZ
LAGUNDU IOZU ELKARRI
EUSKARAZ!, ZURE HITZAK HONA EKARRI
EUSKARAREKIN AURRERA
ATERA ZURE BARRENA
GOZATU ZURE HIZKERAZ
EUSKARAZ!, BIZI NAHI DUGU BENETAN
MARGOTU, DANTZATU, JOLASTU TA ABESTU
GOZATU, AMESTU GUREKIN
AUSARTU, INDARTU, SENTITU TA PENTSATU
IDATZI, IKASI, IKASTOLAN HEZI
TXIKITATIK HEMEN GAUDE
HIZKUNTZAREN ALDE
ETORKIZUNARI HELDUZ, GUREA IZAN ARTE
ELKAR EZAGUTZEN GOAZ, OZTOPOAK GAINDITZEN
GURE BIDEA EGINEZ, ERABAKIAK HARTZEN
NON GOGOA, HAN ZANGOA
AMETSAK EGI BIHURTZEKO ASMOA
IKASBIDE IKASTOLA
EZ DAGO HARRESIRIK ELKARREKIN BAGOAZ
DANTZAK PIZTEN DU BIHOTZA
MUSIKA DA GURE AHOTSA
NESKA-MUTILAK BIZKORRAK
EUSKALDUNAK, HERRI EZBERDIN(e)TAKOAK
ZERRI DIOZU BELDURRA?
GUREA DA TA MUNDUA
ESKUEN ARTEAN DUGUN
OSTADARRA, HERRI GUZTIEN BATURA
BATZUTAN ZAILA DA. AURRERA EGITEA
BIDEAN BAKARRIK ZOAZENEAN
BESTEETAN ORDEA, ERREZAGOA DATA
DENOK BATERA GOAZENEAN…
TXIKITATIK HEMEN GAUDE
HIZKUNTZAREN ALDE
ETORKIZUNARI HELDUZ, GUREA IZAN ARTE
ELKAR EZAGUTZEN GOAZ, OZTOPOAK GAINDITZEN
GURE BIDEA EGINEZ, ERABAKIAK HARTZEN
NON GOGOA, HAN ZANGOA
AMETSAK EGI BIHURTZEKO ASMOA
IKASBIDE IKASTOLA
EZ DAGO HARRESIRIK ELKARREKIN BAGOAZ